封挑戰書燒左佢啦

你仲死返黎做咩呀 ? 錢呀嘛，比你啦 夠唔夠呀?